美國行緊眼鏡蛇效應 及早離場

一有事就印錢 幾千萬人感染等死
有錢佬繼續歌照唱 舞照跳 錢繼續搵
最後對成個社會冇任何實際效應
越黎越懶
fed咁快放風有機會縮緊就知個煲有幾大

中國都行緊豬鼻蛇效應 小心為妙

環球加息 短期內有排下行

樓豬發左達未

MHR夠頂一個月 5月再開